各位勇武巴絲，係唔係時候要停一停諗一諗?

非失敗主義
但呢幾日一直見到有人拉，但對警察接近零傷害
一直咁落去，只會係一個「只輸不贏」的局面
咁樣，即係代表依家的模式出左d問題
我覺得勇武可以停一停，諗清楚下一步可以有咩新方面 or 戰術先
eg. 蟲系﹑BB彈﹑長叉(我知都有人提過，但要有共識同實際行動)

但唔代表咩都唔做
文宣方面，依家警察已經醜事夠多
eg. 721﹑過期tear gas﹑亂捉市民
可以繼續煲大佢，popo記者會麻煩記者們繼續追住問

另外
應該再攪一次真。和理非遊行同定死線
儲足民氣同令輿論顯示民意仍然係我地呢邊
亦令下一次勇武的行動出師有名

呢牌「遍地開花」唔係話唔好
但一呢分散戰力
二呢我身邊淺藍的人都埋怨太擾民(政治，係要令反對你的人支持你)

應承我，休息下，再黎一次全力的抗爭好唔好?

推

依家真係有鬼啦!!!
各位手足，真係要cool down一下先